班韓仔要唔要去勞改？

兩場咁比大抄法，基本上可以勞改

仲有得勞改？你當高射炮死㗎？